覺唔覺香港低稅率真係好撚正

眼見啲外籍同事呢頭派完bonus果頭俾人withhold一大筆錢交稅

當然低稅率嘅代價就係高地價

低稅率既代價邊有咁少
不過係香港
高稅率的站受益人都未必係香港人

的話*

咁打返入原句係咪好d呢？